96出世巴絲討論區(29)-蕉姐係96娘娘

標題好波

聽講有娘娘?

笑咗出聲

你想食嗰個囉

樓豬咁快比你食到冇味?

我可唔可以走人

下個post等我做男神

帶我走 到遙遠的以後

你男神？

nope

帶走我 一個人自轉的寂寞

帶我走 就算我的愛你的自由都將成為泡沫

l串我

深潛

我不怕 帶我走

負皮！

jay巴

隨便負

呢個post可以慢慢推

自己攞黎柒

你們不要再打啦

攞上山食兩日

就快5點

好多野做呀

好悶啊

悶悶悶悶悶悶悶悶悶悶

放工回家

就死

啲肥肉夠你食一星期啊咪睇小我

你好似想比人食

咪亂講

蕉姐愛世人

家明

咪撚再撚蕉姐啦
開始悶啦

這是家明的味道

@咪撚

唔係叫咪撚
係叫你地咪撚

咁究竟係咪撚定咪撚

我都比撚緊

咁快新po

我覺得topic會引到新人入

96啲人勁囉

係，引晒啲厹入

tg?

呢個po

咪撚粒膠放得好

小妹驚驚

究竟呢個po要推幾多日呢

一入就問蕉姐係邊

蕉姐係邊 想入伍

今日 happy friday

左手邊 3號窗排隊填表交錢

幾錢

視乎你誠意

成份糧夠唔夠

車頭死撚開啦

交曬份糧食咩

你認錯人啦ching

23日前

車頭秒回POST

幫佢開咋

88

jm9

仲未夠？

你說聖誕，尚有他於沙灘。。

最凍那晚 幸有他雙手整晚為你蓋好被單

心意呢
最重要既心

自己放低粒膠啦

覆錯姐..

新人lm
邊個係蕉姐

我道行都低估了你
我以為撐得起

我有一秒真係以為有新人

新人lm
我要識女女

白雪公主不多 認命扮矮人的有太多個
早有六個 多我這個不多 我太好心還是太傻

照鏡

連你都。。

星期五
返到屋企
又潛到返工先再見啦

ja ga

你係將軍啦

jay巴先係喎

佢係食家

手一揮 鏡頭都震埋

攞把刀出黎

分豬肉

friday night

無曬人了

Blocked

送俾大家

兩份！！！！！！

肚餓得濟

有無啊

同邊個食！！！
快D從實招來

你信架？

秘密

molamola
我失戀啦

多仔

點知你

娘娘mola

女仔黎架

食咁少應該女仔黎

隔離可以仲有一盤收埋左

日本無息息 慘

你點知架 係咪係隔離望住我架

有息息啊我拎走左個袋

我睇見個po係紅字
一路以為係咪撚食M記
啱啱先發現係蕉姐

頭先一定又去左打飛機

視力模糊

扮咩

即使相隔...

Long D

dllm咩

明明你就好想

又撚我

做乜鳩

米羅哥摩擦力好強

仲有兩個半鐘！

聽日星期六 一個人都冇

常態

仲有半個鐘

第一日入呢個post咩

踏入全職廢青生活！

岩岩上尾班車 返左15個鐘

我都返咗15個鐘啦

聽日仲要去左轉動物節打比賽
好驚起唔到身比隊友屌

咩驚？

一陣5點要出門口我仲訓唔訓好

唔好訓

唔訓唔知做咩好

睇下電視睇下書

訓左會醒唔返

咁早就出去蒲
不過比我一定瞓

搭車出機場

到香港未

你好掛住人咩

兩點先到香港

....
你去機場要咁耐

5點9出車8點先到機場

咩機場

成田

咁咪有排等上機

上左機了

旅途愉快

黎香港旅行

各位差唔多時間準備去機埸啦 #大明星返香港

笑左 btw safe flight

已到左機場等接機
你地班兵食屎啦

佢唔敢回應你

早晨

睇嚟講中咗

食緊早餐。。。

飲茶

病左好幾日，終於好番啲

quiz左未

食咗個幾鐘早餐

少見星期六上水啵

屌你

講中你心聲發爛炸？

到港！

睇下係邊班機

唔話你知

一路係機場等你出閘

換咗髮型

星期六竟然咁多人9點幾覆post
有無咁多兵去接蕉姐啊

大家都mark低左佢28號返

不安

慢慢等啦你

我已經見到蕉姐一面

咪話蕉姐係娘娘

你又知係我

返緊屋企丁

咁肥點會唔知

又要溫微積分了

出咗半日街 熱死辣辣

返到屋企附近咩都唔同哂差啲唔識行

去左日本唔係好耐
咁都唔記得

成個商場啲舖位唔同哂

輕鬆

啱啱睇緊工作細胞

96會唔會有上熱門既一日

.點睇?

捉你去第二區咪唔識返屋企

基本上係

你可以番日本生活

陰謀開始暴露出嚟

冇入黎兩日就1001 咗

又屈我

訓醒

動畫黎

你講之前無諗過會俾到位佢地入咩?

去食好西

佢淨係諗住蕉姐

老鼠星期3係咪唔出黎

無錯 正想講
Jay巴都係講真心說話 仲諗我哋會唔會入佢咩

gay

睇緊NEKOPARA

後日就飛 有咩一定要帶 好驚帶漏嘢

執定套衫係手提行李
費事行李delay你無衫換

護照

充電器
後備電話

帶埋個腦

後備電話

del你個閪呀

依家比唔比帶尿袋嗰啲上機

比啊反而好似係唔比寄倉

係 好撚弱智
我去既時間放曬係寄倉都無事

後備電話
當你唔小心跌爆左 或 壞左電話你就旅程愉快
地圖我就唔信你印出黎

即刻買過部

都係唔帶穩陣啲

你肯定你電話唔使差電咪可以唔帶

咁酒店有得差電㗎嘛

要hand carry上機

係啵

走啦咪撚
無人掛住你啊

有時候會出去幾耐下

個個都咁早

唉呀聽日又要準時返工

不要再說了

大家一齊準時返工

返緊了

放假

等陣去動漫節

係灣仔等緊朋友

中午入場真勇者

聽日返工

食埋野先入去差唔多啦

以為唔食入去TIM

不過灣仔食野好貴

食老麥咋

又相遇了

見到都唔知係我啦

200 LB

香港大把啦200

我去到你應該都走左了

我到夜晚食埋飯先走

日日M

嬲咩啫

著緊你咪嬲

佢兩個靜靜雞喺動漫節相遇
等緊個朋友就係jay巴

連登交友App

咪撚巴幻想力好強

咪撚創作力量同幻想會嚇你一跳

兩個夾晒口供咁

為左唔比我地知

排隊排到傻喎 多人到

???????

排緊隊

未入場就好多coser
有個泳裝大波
好撚多偽娘

無曬人

同蕉姐行動漫節仲推post真係好有道義

屈鳩我

有冇人睇過中文歌詞？

yup

Lm

屌 好多肥婆

好悶

?????

動漫節好悶

今年個場冇咩參展商

買下高達算
又唔太貴

playstation又賣倉底貨 高達睇個模型比賽算

係啲高達都幾平下

屋企冇位放

唔係會場特定既價錢好正常

今年又冇女影

走左啦 悶到

有冇見到五色戰隊

有女

買左1k

多謝老細

屙靚屎真係好舒服

蕉姐 失蹤左

我擺滿左 但仲有十盒未砌完

有位擺唔得閒砌

砌完平賣俾你 如果我仲有時間噴油嘅話。 之前俾左千幾蚊上堂學噴油改裝

係度

走左未

未

條女咪蕉姐囉

一齊行都掛住人？

搵到你

你睇下你後面

法國呢個post係多角關係

圓形?

我閃人了
攞啲好重

ps d 手制好正

有個囡囡想影手制但開左自拍

我都閃了

係出口睇下先

一齊走仲扮嘢

頂 無去psn會員區玩

今年動物節是咪好多人cos marvel角色？

有少少

有無血小板

有

見到有個小蘿莉

係恐龍隔離

夠啦你兩個
知你地嫩會好開心啦

下次你跟蕉姐去

喎喎

前面有對les係度恩愛

差唔多要訓準備聽日返工了

點先可以識到女朋友

同求

少しずつ滲む君にぎゅっとしがみついた。

勁想同恐龍影但諗諗下自己都係隻恐龍

點解女神成日都未覆我
有時候我真係會覺得係咪佢收唔到

唔覆你又點?

仲未收手

早晨各位 8月1我去唔到啦

飛機

因為我唔去呀嘛

佢之前好似好灑脫 點知

早晨大家
我就走啦

我都冇話過去 點叫飛機

無人掛住你啊

玩得開心啲啦你

香蕉奶是咪世上最好飲既奶

fail

番工

無得去旅行

請假啦

上機

是咪大家都block左我
無人回我po
係兒登都要做毒撚

<Show Blocked User - 死叉仔>

cow女 唔cow女

好靜

96 here 就翻工做社會人 感覺好唔真實

係

又叫春

幾好聽

係個作曲果個我好鍾意

Safe！

Wil Aime 好撚正

去緊動漫節

番左大半年 宜家諗緊讀唔讀埋top up degree 好

竟然無空難

仲有一年先畢業

食飯

要翻工竟然2頁都無

我都係
得翻2個月署假

口德-100

我地是咪要相認啦

蕉姐無蒲頭

撚完你班毒撚咪唔上黎

可能尋晚同D兵大戰300回合
而家黎緊morningLMNOP

番工等放工

你讀完想轉工?

你地留班?

十月先翻工 翻邊行

幾好啊 唔係咩

你會悶死

讀左4年幼稚園

翻邊行

n展仔

做左兩年野

頭先食左kfc隻新雞
豉油味

點解既 你係年尾出世?

原來咁得閒

我都有係呀

唔係和風？

一時時

一擊即中
醒過咪撚幾百倍
96暫時禾年紀醉細

多謝讚賞

我年頭出世 好少人我個月份

大哥

我食落覺得似鰻魚汁味喎

樓豬做我契弟

係和風個隻
佢個味係豉油味

放片紫菜唔知做咩

我連做契弟既機會都無

你個正室又點會明我地心情

好食

屌你老母使唔使咁撚熱

我覺得可以

熱到出油

去到酒店攤咗半粒鐘 件衫背脊仲係濕

換衫

risou D歌好應景

著背心囉

佬味

放工未 走得未

臭

淨係著比你睇咋

有無睇依個post

This

IS

Great

冇，但假膠？

原來係真

佢又講得似層層 幾好睇

Cls

有冇人知Jordan要配咩？

返屋企

米高

答案係...錯呀

尖沙咀

佬?

好啦開估

1:13

噉人地係噉配呀嗎

膠到廢事比啦

如果佢唔係叉蛋出身去玩中國有嘻哈肯定第一round就比人踢走啦

好靜..

BTW 唔記得交功課= _ =

有無比老師記缺點

WHATSAPP 提我EMAIL交..

ತಎತ

今日係街比人做訪問

邊個page

膠刀肺豉脾

我覺得普通
我中意狂野香燒雞同蕃茄雞多d

Detail

我做過100毛，不過係冇出到街

唔知啊陪朋友去多次動物節之後比人問點睇香港啲cosplay

到時瘋狂loop

點解又唔覆我
啊啊啊啊啊啊

如果做人做到乜都要貪
咁同上個星期搞event有對夫妻上我公司食左全場10兜野食冇分別

tick tick

唔好噉啦拖主

考慮下呢到d仔好過啦
叉仔樓豬個d全部都好高汁

我係搞手 唔會落到場

算啦

幾時肯玩rainbow

唔係啊 諗住讀埋升職用 雖然唔知有無用

唔係我話事

音を 奏で
舞台を揺らせば

渣ga

我會讀埋囉 利申 準備夜校

比埋個老細你做

半工讀好辛苦

讀緊...

我都準備

但我都係仔黎

呢個世界仲有無靚女

有 不過你識唔到

樓下4樓有個好靚女既同事
有時搭撞到佢都好想識佢

FF太多傷身

我每次都無鼓起勇氣識佢
佢呢D咁靚女既
肯定好多人追啦

人人都似你諗法 唔洗追啦

有D女西面先靚
一笑起上黎

識親啲靚女都冇人追

有被虐喎

pm ed

個個都覺得靚女多人追 但唔排除要求高啦

我地都係癩蛤蟆

想食天鵝肉？

識個幾靚女既朋友
試過同佢出街有人問我地係咪拍拖
我口快快講左唔係之後
條友即刻撩佢
想抄佢牌

最後都抄唔到

利申: 呢世都做唔到咁大膽既事

你有靚女電話佢冇 個心會唔會開心少少

早

出現了

恐龍出現了

專追啲細蚊仔嚟咬

中國呢隻一定唔會

保單有折？

人地full time做緊護士

parttime就唔知啦

護士正啦 可以私有化

cow女王幾時教我cow女
最多介紹返中大啲妹妹你識

係鬼鬼祟崇走黎走去嗰隻？ 定係「呀...」果隻？

恐龍究竟識唔識噴火

你用超級間諜椅可以遠程觀察

你教識左我cow女就可以彈一大堆女俾你 你就可以唔洗成日叫春

人帥真好

銀行都有好多錢

R撚哂頭
是咪搭錯線

你唔係cow女王咩 定我認錯人

我quote果句同我講嘅野無關係 純粹見樓豬嗌你cow女王 我咪講我想講嘅野囉

我想做敏感測試
我係暗瘡撚

好嚴重？

瞬間變柒頭

由出世嗰𣊬間？

好賤呀

射出果陣

[member]我中學個陣係商場都試過
條友仲著住公司衫無啦啦叫停我問我拎電話
我問佢要黎做乜 之後講個藉口唔理佢走人
成個感覺好怪 明明三唔識七都要拎電話[/member］

我以前成日食熱氣野 成年都唔生一粒, 近呢半年係咁爆瘡

咖哩姐唔識用member

每個男人都對學生妹有一種期待

制服

皮膚白到會反光

無機會啦

有乜問題

我好似曬黑左少少

男神啦

柒頭

一定成個古天樂 黑黑地

以前女夏季校服全白
白裡透紅好鬼正

咦我quote錯

回憶美好

個陣係操場幫佢綁好條馬尾
係背後再抱住佢
睇住佢塊面紅扑扑既樣
諗返都仲扯緊

溝女王

這些機會...

唱錢比部機食錢 on99

叫職員啦

你又射返出去囉

冇人喺度呀 條撚樣四點幾先會喺度

這些機會

cow女王都係cu wo
可能你都要食cow女王d二手貨

咩可能呀 cu 啲女佢食過晒啦

駁吾刀

屌 右病左

比起講溝女王
都係報驚先
都唔知有無衰11

16歲前打飛機唔犯法

衰11咁小兒科？

話個女仔發育太好分唔到

遲過佢入學都食到咁勁?

學妹最好食.

好似係

就係叉哥食過先入到學咋

你地講完未

條女俾叉哥食過返尋味所以報CU

有人問我 我就會講

澄清返 我係叉仔
叉哥同我無關係
上面講緊個位唔是我黎

邊撚個叉仔啊
無人識佢wo

送上門

人起朵你起朵

好撚攰。。。

喉嚨痛好辛苦

一定去左

咩咩田

人地去台灣

講到唔想講為止

好熟悉既臉孔

同邊個去
有無對我唔住

jay巴好靚仔
但人哋嚟明明唔係叫自己做jay

邊度

傻啦 梗係有

好on9 諗住夾條蕉 但比灰色阻鳩住 要夾走埋先夾到條蕉

終於返到酒店
返到酒店即刻上嚟 你班友仔唔推post

掛住人

大家夜晚要食女啊嗎
全部現充黎

掛住Who

過到台灣都食自己

攞蕉打飛機

呢度嘅關係好複雜

噉都有得抽

又多對cp
叉咪

咩又呀
我不嬲仲同佢係一對
做乜9

唔記得你地有講過喎

自己唔記得檢討下啦

96風氣

貴圈真亂 樓豬

早到仆街

molamola

D天氣熱到pk

行去公司條路全程同陽光玩遊戲

又返工

早晨
屌好似冇瞓過咁

@jay巴

訓醒10個cm都無

無左你幫手推嘛

閒日都冇人

好熱好曬啊屌

等緊你叫春

今日好眼瞓無乜心情叫春

For what?

kelly巴快D叫春

思覺失調

唔係第一日嘅事

人地同佢講

我知
我話佢唔係第一日噉

rock and roll never die

好辛苦

辛苦what?

尖沙咀有咩好行

海傍搵個冇人睇到既位自殺

病左

睇醫生

M記而加仲有無色色薯條賣？

尋日食仲有

尖咀咁多商場
求其行完去機舖打機啦

已經準備好聽日食息息

得1間叫機舖 其他叫老人院

邊間係 一陣去打

96又回到死寂

報左驚

有生過

係你先好講
無報一世搵唔到工

好毒

報左
我而家好驚

算你啦

有無報埋右

冇圖我話我屌緊你老母都得啦

咁佢真係報左驚喎

有圖有真相 懂不懂規矩

<我黎

有圖啦

搭緊車返去睇下有無

好似仲有

今晚又無人推post

mk聚會

我推

成班厹 掛住服侍娘娘

你返黎最多我服侍得你舒舒服服

開心就好

亡命小巴都唔夠你快

我都小巴

蕉姐今日爽唔爽

搞到濕晒添 唔巧意思

整濕我

記住返屋就要洗
啲野係甜
襪都係

你估我係你地唔洗衫咩

日日換衫

日日換是常識吧

你地班人太過份啦一個二個唔當我係絲

正
瘋狂講冇節操嘅嘢

係philp哥背後見到有個太陽

你講完呢句會有一堆厹入po

菲利普哥太暖

暖男 好人

到底咩係節操

做人既底線

對一樣野 底線會下降

咁啲人話節操掉左啫係冇底線？

係
可以咁講

me不是暖男
習慣照顧其他人啫

我好眼瞓想射波

我成把聲變左

完全起唔到身

扮工新一日

屌你日日返工都比人捉到打广

大西北究竟有無時差

追緊番

有

坐車時間差好遠

血小板

死變態

睇完
特別就無咩特別
題材有趣姐

睇左一集覺得無聊

岩岩先起身，廢青生活真爽

話說琴日我同叉出黎果陣 見到肥婆都諗係咪你黎

me2

去健心

笑死

你都唔肥 個落差好大 地鐵果個身型係我1.5倍 仲孖辮

孖辮妹正喎

今日有咩做

陽光巴起痰？

咁你又有咩做呀

琴日做咩唔黎

扮工 好眼瞓

約咗個妹妹

咩妹妹

仲有咩妹妹

重色輕友

廢事同你地爭蕉姐嘛

你地琴日去咗冰到

孖啡 食完野就玩game

染頭髮

Mk囝

唔係咁點識女朋友

我睇緊d咩

唔怪得我識唔到

如果染髮=識到女仔

Btw染咩色？

綠色

咁養眼

自己冇機會帶帽就染個綠色

呢度好多人對蕉姐有性趣㗎

你地琴日咁happy

全部mk仔黎
唔敢去

除左我之外全部都係米八男神

我唔敢去見班厹

你仲高過我

見佢返黎香港 問一句今日有咩做 就俾人鞭屍鞭到出年

佢d兵仔好敏感架

想約佢?

仲有無息息啊咖哩姐

唔講野點引到你地推POST 我貢獻好大

辛苦哂

咩咩妹

我都唔敢去

波台

喉嚨痛食m記會否不治

食粟米

咬完個包一秒原地死亡

香港m記都唔算熱氣 日本m記薯條食幾條個喉嚨隱隱作痛😂

死左未

買緊 準備食

幫你叫定白車

我本身想息息都放棄左

我都想食息息

唔好味

食完2個包應該聽日會收皮

兩個包

有呀 琴晚食左

染完
個頭好淺色
唔知返工經理會唔會話我呢

有冇落咖哩

今日乜都唔想做

做廢青

好似好開心喎

淨係落左色色粉

咁就HEA左成日

等死中

我諗染白色都無人理

Wfc
你諗多咗喇

阿羅呢 阿羅呢

正想碌上床hea到夜晚 無啦啦有人急call我食飯

噉咪去囉
女？

邊有咁多女 個fd話佢家姐好煩 成日話佢 所以佢出街食

he he

同女食就現充 同fd食就hehe 問蕉姐食左飯未就起痰 咁想我講咩

呢度係噉
你話返佢地咪得

佢地把口係咁臭

你繼續hyper啦

9up唔洗咁認真

我想一日有48小時

本身大汗但唔算怕熱嘅我都要投降, 咁嘅硬氣真係要住海邊屋企 , 有咁上下涼先訓到晏覺

廢青人生，起身打機睇書，搵下工，有interview 就出下街，日日如是

好好珍惜未做社畜嘅日子

但係我想搵野做，唔做野好似就死咁

奴性

今日知道左個好消息
好開心

打份牛工個陣就唔會咁講

你條線叉得返？

女同事無男朋友

100%

你條線壞咗呀

To IT Dog

你要先下手為強

唔日日Keep住癲癲地我又唔知幾時會去死

聽你琴日做mc 真係唔覺你會有呢啲經歷喎

坐巴士坐到係公路停

Shift+方向制跑返去

屯公啊

日日都坐 覺得冇乜問題

咁你係半路落車跑返去

叉仔唔上水

話說叉仔 我都識有個96絲係NA

好肚餓

佢實狗沖

NA我搵黎做乜
A先要

頭先食緊飯

係我發現自己以前種既樹
今日有後人乘涼

老豆老母就係用呢枝

佢係NA又係A

講人話啦大師

一日如果真係有48小時既話你working hour會變30小時

諗起將來要日日ot都想喊

就算係咁都關叉仔乜事

即係點

有啲違和

Na=New Asia

我已經練成左一日有72小時

之前溝既女 比人溝左

我係諗 之前條女俾人溝左

小事啦，已有心理準備第一日ot，第二日番大陸

唔好問我點解咁癲，只因身邊太多呢啲例子。
利申個例仔仲要係來自intern仔

96好熱鬧

好多96人

新仔

喺酒店等緊洗衫

叫左你打少啲飛機

以為講緊status not available

所以種樹指叉仔係條女到播左種

=無事既

你地班友真係豐富力想像
只係見到有條友返黎多謝我
因為我之前做左D野幫到佢

黎緊兩個星期一所要返中大 上939-1700嘅counselling course 參加左學生情緒問題關注組 一, 可能要輔導人

射咁多我都唔想

有學翻好青春

好撚早

仲有一年

早起的小老鼠

唔會俾貓食

會俾早起的貓食

出嚟 我都仲未見過夠膽食我既貓

我細個聽到‘早起的鳥有蟲吃’已經諗緊：噉遲嘅蟲係咪唔使俾鳥食？

月餅地獄要開始來了

好大雨

究竟要3日dayoff好
定係要好龜呢

放假訓得好好

訓醒食個m記早餐繼續上床訓

體重++

要加到200公斤

吹到有200磅

四捨五入完差唔多啦

再重D 就著唔到咁高既鞋啦

鞋都唔使著啦到時就

說好的坦克車

車死你班仆街

佢吹到自己200霧真係以為欣宜咁款

磅

o380咁grad

又係張床碌到一點

上連登 勿認真

g0

話暑假要清左佢但一盒都無掂過

以前都好迷，而家就冇乜興趣了

太講心機啦 有時上色改裝衰左個人會無哂心機掂啲模型

早晨 等緊高鐵

Hg好快整完

但我成堆MG黎 不過就算係HG 要刻線果啲靚都要搞一排

今晚又要開會

你之前話要琴譜就問你攞 , 你做琴行? 定我記錯

我識自己執返D音出黎

音樂家

你學過咩樂器?
我都識執 但係左手配chord好煩 有時都想自己學編曲

唔好侮辱音樂家!
我只係廢J

識音樂 難怪咁易溝女

chord明明係最容易
黎黎去去都係個幾個
有時睇你melody去到邊個音
不外乎都係得三四個揀

我想學伴奏 但自己自彈自唱硬係怪怪地咁
聽你咁講 你係咪學結他

我試過睇教學 再搵chord譜自己練 有啲奇怪囉

God damn right

我都識彈琴 點解cow唔到

試過一個sem 3日dayoff
得翻2日9-6好辛苦

噉唔係仲好咩？

跟溝女王學野

另外3日翻工

一至日 返工返學都試過

樣

其實個原因係我兩年無返學

我琴同結他都識彈
其實最緊要係夾啱個曲風
伴奏一直都唔係主菜
最重要係你把聲點帶住個伴奏

屌 我就係諗住咁
我諗住返工做功課
不過星期五有半日休息

你幾級

我結他自學左一排 但唔知點練落去 卡左係bar chord

利申主要彈琴
琴無得帶出街玩先玩下結他

初中8級就無考上去
不過8級樂理底
結他就好易上手

我細個好憎練琴 連考7都fail左

係易上手 但唔知點練指法

有相熟結他老師
要唔要介紹

其實我淨係想學到bar chord自彈自唱 , acoustic 都想學 不過我知要練好耐

所以不了 純粹想自娛吓 搵到工有啲錢先再諗俾唔俾錢學

你幾時返黎

唔想開會牙

我買左個keyboard諗住帶返hall 得閒交流吓

keyboard無咁好手感

依家我去個fd道彈琴覺得鋼琴key好實
我買keyboard係因為坐唔到埋直立琴道 又諗住可能會玩吓band 先買 始終keyboard聲效多

同埋對古典鋼琴無乜興趣了 彈流行曲用咩琴都無分別

玩鬼佬版travian玩左一年了

彈彈陣琴繼續溫書

幾時放工